［重要］本人判斷 遲啲一萬蚊登記有伏 建議唔好登記

或者都係陰謀論啲去分析成件事，政府無啦啦過咗武肺先派錢，仲要叫人郵寄自己身分證名同地址，我未聽都已經好奇怪！咁遲啲政府仲要再確認所有人登記完地址資料名身分證之後，係會進行政府內部數據核對，呢個就係問題啦！以我理解依家就只有一個部門有相關姓名身分證號碼地址三樣資料齊全嘅就係選舉事務處，絕對唔係稅局！咁成件事係咪同選舉有關呢？我直覺覺得係！我陰謀論覺得係！我已經勸服埋我老竇唔好郵寄，七個月後等公司出花紅有幾難呀！宜家呢個納粹香港政府做每一樣野都一定係有陰謀、定有惡毒程序！我就係唔信你囉！
Ps仲要政府用戶口過數俾你拎錢呢下都好鬼！

5月10日«全民覺醒 林鄭下台»九龍遊行延期聲明

大家記住

係，千祈唔好攞

多謝G持🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係，黃絲唔應該攞

香港人 骨氣！

笑到我但邏輯岩

笑甚麼認真Post

幫推！

G持

記住唔好交資料俾政府，佢哋本身冇你資料，有都唔update
唔好申請1萬蚊
唔好申請居屋
唔好申請公屋
唔好買樓
唔好報稅
唔好搞商業登記
唔好買車
唔好考車牌
唔好申請綜援
唔好換身份證
唔好申請護照
唔好報dse
唔好申請grant loan
唔好登記做選民
唔好結婚
唔好生仔
唔好讀書

都唔知政府會交你啲資料去邊,小心啲好

你一出世D資料已經係政府既DATABASE入面啦

負皮嘅人係咪盲撐港共

姓名/身分證號碼/地址
呢三樣咁common既野, 最少稅局, 選舉, 入境, 運輸, 學生資助呢幾個部門都一定有. up唔update就另一件事.

1萬蚊唔撚柒好攞囉戇鳩仔

屌你老母時事台班智障仔

一定係伏，1萬買晒你最update 資料連私人户口等等都有晒，準備清算

建議你去同班"唔好登記拎口罩,伏嚟"嘅傻閪講先

可能想update返你最新資料

班柒碌會話： 錢點解唔攞龍門最撚識搬就是班柒頭嫁啦

唉
當點醒下你

用至update嘅數據，再配合選舉登記資料同保皇本身地區拎到嘅資料，就可以知到如果要催票，保皇應該去邊到放街站，上樓應該上邊座先

用下個腦啦弱智，今次呢個係完善同update佢 大數據嘅其中一個步驟

有年齡地址間屋幾多人
重要咁update

唔講陰濕招，只講拎數據比自己分析形勢已好有用

所以話你弱智
你講個d野大把都可以outdate

知唔知佢地點解覺得區選會咁輸法

因為真係人多出黎投咁簡單

選民登記5月2完左
但係正式嘅選民登記冊會係7月25號先出到
而家員佐級搞緊上訴
大眾睇唔到選民登記冊
佢呢兩個月做咩冇人知

一個人填成家資料，地址唔一定係我因為屋企無人收件，成個資料庫得hkid同電話係岩，d資料收到點用呀大佬。

呢招點拆

我驚所以唔攞，你呢？

攞完拎500食黃店贖罪

食金拱門得唔得先？

我驚到時攞$10000要俾DNA樣本先得乍

拉

離抗爭勝利不遠了

派錢要地址？

就係屌緊佢拎個口罩 都要換咁撚多資料

講埋三圍 賓周幾撚長幾撚粗好唔好呀

會拎完去黃圈消費

我報左三間屋既人落同一個地址，咁點計

唔係想撐佢
但係政府一早有晒你資料
唔好咁天真以為人地套你料
除非你係以前游水落黎到依家連身份證都未搞啦

師兄上次一定係無交$6000份表，做得好

笑𠹌死

身分證係政府批比你

依家驚佢會利用你資料

即係依三間屋嘅人有關連唔講陰濕招，只講拎數據比自己分析形勢已好有用

10000蚊仲近立會選戰個陣派啦咪唔好攞囉

有名你叫cctai啦，容忍下

免費最貴

佢哋手法層出不窮
一萬元登記
不可不防

攞左就代表正苦認受性，幫佢含撚！

唔登記一萬蚊，係對政府嘅不信任投票

有左又點？佢地會單憑身份證 地址就判斷到你黃定藍

成班child登仔負皮 double standard

啲陰謀論撚就係咁樣

真野唔好講出泥

佢直接睇返對上一次個區議會投票結果 已經分到邊區要人啦 洗乜攞哂你身份證地址呀

笑撚左，其實好多都有你資料啦，如果咁樣都搞到，今次派口罩都得啦

update完之後？

一萬蚊係經銀行做 好似係

上次區選唔夠update啊
big data啊

Big data!!!大數據！！！

佢就係曲緊果堆話登記口罩會比政府偷資料既傻狗

啱所以唔可以同政府有任何連繫

屌你咪屈我喎好多child登仔好醒㗎一定唔會double standard

同其他公司買你資料都得架啦
你估電訊商賣唔少

Big Data 你咪就係淨係識呢兩個英文字，個意思點解都唔識

咁你比1皮野我囉 我可以唔拎

你咪理，總之就係Updata資料！！！大數據！！！

唔好撚班陰謀論撚啦

政府成日想拎個人資料

big data

因為政府啲資料唔update
如果唔係做乜要人口普查

咁多野驚，不如驚行出街俾黑警捉左上天台掉落街好過啦

咁多單掉人落街發生左，你地咪又照常翻工翻學，繼續當無事發生過咁生活。

我都唔明出黎反呢類post做咩?
覺得係陰謀論就要出黎屌?

試問下呢幾個月7婆做過咩抗疫的行動?而家黎過全部上鬥派口罩?
呢個口罩我就唔缺... 完全唔早點解會有堆人係咁笑9人...

新屋嶺強姦唔撚驚，
年輕人俾狗掉落街就唔驚，
個身分證電話地址俾政府知道就驚... ...

又撚鳩通街都係處條傻鳩

暫時有112個連登仔柒左唔敢認

錢就一定拎，至於點用係我嘅事，另外樓主唔要嘅，麻煩你拎完直接捐俾星火，或者去黃店請人食飯，又再或者去支持被捕手足嘅某黃店消費或者捐款。

大家同樣拎一萬蚊，做嘅嘢可以好多，但你條撚屌樓主，連獨立思考都冇，你估唔拎，政府就無你資料?咁你張身份證扔撚咗佢啦，用下腦先啦，樓主，單單用身份證都可以屌到你不要不要。

政府派口罩 登記網頁原始碼驚見「警務署」開發者大名

講得幾啱支持唔好拎

就唔攞

【沒有免費午餐】

//提提大家，唔急用一萬，等七個月後直接去公司拎花紅！

1: 不用郵寄洩漏私隱。
2: 唔知又會唔會突然遺失市民資料。
3: 一萬蚊不是免費午餐。

只要和「選民登記册」相配對，就可以掌握到未登記的選民。以後，做甚麽，大家明白的。//

明明人哋就有豐富嘅批評性思考

登記無問題呀，係用唔用同幾時用係重點

你唔好做多左,你唔好

我估拎個一萬，唔會要你地址

上年未夠秤拎$6000？

好明顯區議會選舉嚇到共產黨瀨屎

For your reference

高級黑

兒登仔敢怒不敢言

大拿拿一萬蚊
送資料俾共產黨都要拎

我錯，唔記得左

口罩就唔好申請
會俾資料共產黨

負皮嘅人多過正皮嘅人三倍，笑死

原來一萬蚊就收買到child登仔好無骨氣

笑L死樓主好波

完美睇到cctai班口罩傻閪幾撚on9

駁唔到

唔好傻啦，稅局有哂我哋啲資料，更唔講水電媒公司（唔洗同我講有私隱條例，心照啦）只要港共想，所有隨時都攞到手

連登仔一向講到好得咁..

但一講到唔派一萬就全部變晒軟腳蟹

其實普通入職都要交出呢d 資料。。。仲要埋出糧ac

登記口罩=會俾政府攞資料
登記一萬=政府一早有晒啦

果然每個人心目中都有個價

我都sorry原來上年係$4000，一路記錯自膠

大口狗係供應商

//諗清楚才決定是否申請該一萬元就等如蛇齋餅。選前派野手法般

佢只是用一萬元就換到你更新資料 *又唔係永久用的*

一萬元個個人都會登記。d人諗住攞咗冇壞。但登記選民就唔係個個去登記。所以政府就想早d攞齊手上全民update 資料。咁佢就可以攞冇登記做選民既資料去投票保皇黨。（低手段 私底下做咗冇人知）

手動傳, 大家申請前留意自己分析評估!

政府向十八歲或以上的香港永久性居民發放一萬元, 現在派是好是壞 ?

申請時點解要報晒個人資料比政府 ( 全名, ID No, 出生日期, 地址, 聯絡電話 ) ,
政府咁耐唔派, 而家就到九月選舉至派, 分明想攞晒某一D人資料做投票資料, 砌票, 目標務求唔比民建聯敗 !

只要你申請填資料為了取此一個口罩。佢就可以攞到咁多update個人資料
點解要申報手機號碼給政府, 會否是取新的資訊 比保皇黨用。就可以發短俾比你哋😏

如果你唔介意啲個人資料有遺失風險可以唔駛睇

唔急用嗰一萬元，可以等七個月後直接去公司分花紅！不駛上網登記洩漏私隱。//

如果驚就做宅男乜撚都唔去登記！
唔好申請1萬蚊
唔好申請居屋
唔好申請公屋
唔好買樓
唔好報稅
唔好搞商業登記
唔好買車
唔好考車牌
唔好申請綜援
唔好換身份證
唔好申請護照
唔好報dse
唔好申請grant loan
唔好登記做選民
唔好結婚
唔好生仔
唔好讀書
唔好溝女
唔好旅遊
唔好出街
唔好有病
唔好去死

而家有得揀都仲食紅店

樓主ho ball
完美重現CC TAI風格

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

真係好危險 一萬蚊都係唔申請了

咁冇改過地址呢

得啦係啦

搏唔到

連登仔典範有風骨

遲啲有得登記嗰陣，大家記得幫我推返上嚟提醒大家

樓主下一步都做既係，可以參考個個on9 警嫂巴咁，搵同你同觀點人出黎，多人講既野就一定岩！

即係邊個太多post追唔晒

邊個拎一萬邊個就係鬼

我哋連登仔個個月入50k，洗貪佢嗰一萬蚊？

好彩我訓街 拿完錢又可以搬

露宿者或成最大贏家

應承我

唔好登記做選民，會俾政府攞資料

辣親cctoy條尾
但又駁唔撚到
所以點解留言冇乜人反駁但個post就俾人負皮

對他們好失望😔😔😔原來連燈兒女只係得把口😔😔😔

樓豬有冇睇清楚條款先
已閱讀並理解上文內容，並同意政府及其代理商/機構可以處理和使用此登記中提供的個人資料；並向相關政府局/部門/機構披露和核實此登記中提供的個人資料；
你既個人資料會流落其代理商/機構
並唔係擔心政府拎到你既資料 , 而係代理商/機構拎完你D資料黎做D咩

你條五毛狗帶風向

BLOCK！！！

遲d一萬蚊有呢條既話
連燈仔一定要企硬唔好拎

所以我咪話唔好拎做乜啫你

唔好入醫院

申請口罩，確認在港，咁無申請果批就有可能被人代投票比建制派。

到時連登仔可能會發起自己踩上稅局搶錢

咁上年有申請grant loan 係咪拎得

岩呀。唔好拎 拎左你死全家

開po開得好。比啲child登狗睇到自己有幾撚double standard

大家患咗間竭性失明唔好再屌佢哋了

俾啲骨氣啦
對唔對得住手足
之前寧願唔要一萬都要拉倒預算案既霸氣呢

政府派口罩： 唔好登記！ 政府想乘機更新你個人資料！！！

政府派$10000: 點解唔拎！ 拎咗再用黃色經濟圈多多都要拎

香港人搞革命？ 班撚樣自己講完有冇面紅

你出左黎做野未?有冇交過稅?稅局冇你地址資料名身分證?膠都廢輸派

就算無交稅都要報稅，你唔報你老闆都幫你報